cccu相認po #15 exam period已過一半

冇人開新po
利申已經sem break緊

推

頂住呀

新po留名
幾時放gpa

我都想知 想快啲睇吓meet唔meet到Offer

Mob 阿sir唔講範圍
焦土政策

淨返一科冇心機溫 重有一半有多未溫
唉都冇offer

幾時放grade

應該跟city 5月30

thx 不過應該唔準時

有冇人讀過 CGE13207 storytelling with new media ? 可唔可以分享下

有無人知今年semb quit 之後可唔可以9月報其他科
利申爛gpa

你yr2?

Year 1

都唔知出到幾時 永遠都唔可以一次過出咁濟

可以
btw係都報一大asso啦

炒

You gm?

係 屌kenneth

Mob 根本呢科好撚難 好撚多心理

你識啲人炒成點
我10分鐘做完

唔清楚 但知D frd 話好難
我吹左兩版 用咗一個半鐘

你學霸

No...
吹得好空泛...
想填滿佢姐
Course work 搭救...

kenneth 最有料架喇wor

願聞其詳

佢嘅科我至少a到

今年ob唔同晒

俾kenneth教既科全部A+

想問係咪今日開始出grade

呢科好撚好grade 利申讀過 個miss仲好大波 不過把聲就....

+1

好難咩？

放鬆 冇人嚴過世華

june wong點睇？

pt tutor???

ft 佢教成個pam中化

唔清楚 因為我淨係比ce教

求Business有B-

Gpa god

gpa god

GPA god

GPA GOD

仲未派到我

考成點？

還好啦 多得有好gp mate carry

係咪今日出GPA ?

岩先上去睇仲未有

唔同division應該唔同
睇下有冇office嘅上黎講下發夢睇到幾時有grade

幾時到BCS

bcs不嬲都遲

有冇人自己reg過暑sem 會唔會特別多free rider同hea do嘅tutor

GPA神

Lam Lam
Howard
唔好kill我

拜一拜先gpa god

gpa god...求保佑

Lam Lam
Howard
食粥食飯睇你哋

Gpa God
保佑小弟

黃石我屌你老母

屌中日韓得B+
明面溫得最多係呢科
Group project又唔錯

中化炒撚咗啊
明明course work有B+
份卷又自認考得唔差
點解你要俾個B-我

Lac出左gpa

Hi又見面

course work同present b-
最尾b-

商科究竟幾時肯出grade

Person financial planning 幾時出

Personal

Bus

爭Business就正式出哂

CGE 2001 個grade出錯咗

屌 原來唔係個個都錯咗
得少部分人收到email

bus gpa god

等左3日
平時好早就派grade 今個sem咩事

meet 到condition 好開心

恭喜

[member]哈哈 我係今日見到你講錯grade先知原來開po#15 係你黎 ［/member]

自 個code

中日韓爛左

巴打咩grade 得B-想死

B+，比份individual拉低左
呢科仲要用黎拉其他科

恭喜曬
絲打你個condition係幾分

cgpa 3.3呀
仲有得拎distinction

幾多先有distinction

cgpa 3.4 above 就有
巴打你應該都有啦

3.4

咁一個program 有幾多人拎到？
Btw Bus 捨得出grade 未

Pfp 明明就最早test
點解到依加仲唔捨得出

有

其實唔難

你地咩division

LAC jj

其他科a range都無用 就俾一科普通話拉低晒

5年前入cccu 讀asso, 爆盡一年上U
今日u 個邊出埋grade 終於順利u grad
希望你地都順順利利 加油

Same

巴打咩grade

C 死硬

啲功課有a b+
Mid term 又八十幾 攞c+真係諗唔明

不嬲都係final先係打大佬

唔係3.7咩

咁mid term 唔差既 final test 都唔會點衰啦下話
考既野都係個啲黎

3.7 係principal list

想問下拎distinction會點架
洗唔洗申請

全世界A

我上年都係咁，最後都無事

唔使 你一過咗3.4 你畢業禮就有條野比你

幾時畢業禮

LACJJ相認

Pub lead幾時先出

巴打點樣無事法

GPA God

過3.7

個人報告完全唔知佢想要我點🤷🏻‍♂️

星期六會唔會出grade架

好驚defer...

今日唔出就等星期一

快啲出grade啦

GPA高左 但都冇offer

唯有其他科拉返，我嗰嗰sem都得3.3，係灰灰地。如果之後仲有普通話，扮下有努力學，睇下個老師肯唔肯鬆少少。

meet唔到offer有冇得求情

差幾多呀ching

仲有兩科未出grade
應該差0.02-0.1

出grade未啊

商科未出?

社科撚一科都未有
DSS次撚次都最遲出

Dss快啲啦
其實等緊你啲ge咋

未

IT30號一早出左,DSS等成世

呢科發生乜事，仲死都唔肯出grade

BUS出grade未

一科都未出

Week13考完 到依家都可以仲未出

Bus 快啲出grade啦
Gpa God

Bus 出咗grade了

商科出咗 比我預期好好多 有努力到真係有回報

🐢已爛

Econ...

DSS聽日出？

已爛 PFP B+

清econ咩grade

Om econ呢兩科意外地失望

Lam Lam
Howard
GPA GOD

想問下轉科係咪經cityu轉就得
定要點

econ我上年讀

問division head

Send email 定打去問

想問下有科f左點算 最後一個sem先咁樣

我會選擇send email然後去office 問

試下Appeal
求下個course examiner 肯唔肯通融下

最壞打算唯有retake

我想問下個流程係點
需唔需要問下科個leader

Fa 有A

你咩科

Social research

咁你諗住點

無啊 我諗住聽日Send email求下情，過多兩日上黎再報告比你聽

順利meet到condition 多謝gpa god

唔係

Fa爛左
想睇分應該搵tutor定course examiner

Meet 到 condition 但嗰分低咗好多，都係唔開心得落 有冇人都係咁?

唔知有冇得求下情，有D都好

一樣低左好多
但係表示理撚得佢

好正面呀巴打 我都要學下

恭喜meet到offer嘅巴絲下年可以再chur exam

下個sem順順利利

我估直接搵course examiner會好啲
個人認為啲 tutor冇乜用

我覺得都chur左3個sem 最後一個sem除左有興趣嘅科就算hea啲但meet到condition都唔過份啦
絲打低左幾多先
利申：暫時比上個sem低左0.5

我低左0.52

巴打呢個sem d時間放晒去溝女
跌咁少算係咁

本身諗住跌1

暫時仲有一科未出 不過依家嗰sgpa 比上個sem 跌咗大約0.3
始終唔想transcript 上嘅gpa 望上去好似越黎越低，影響印象

ching肯定都好早就收到offer

sem中收到
有三科未上過堂

0.3還好啦 睇黎絲打都對自己有d要求
我諗見工都係主要睇你大學gpa架姐

F左有冇可能求情變D
有冇人試過咁
唔想有offer冇得讀

12月收到
除左一科GE其他都冇聽過書
結果得嗰科有a range 其餘有一科溫通頂背曬結果得個b-

差幾多？

唯有入U再博殺過

F左畢唔到業
有direct offer都冇用，要retake

Appeal既程序應該係點
想appeal group project
Part time tutor教 但course examiner教leature

Course examiner有教埋其中一班tutor

試下搵course leader求情？

Send左email去問
希望有用

上年呢個時間出完grade
Cgpa跌到3.38冇左distinction
利申 已上岸

Meet到conditions
多謝gpa god, offer god
如果跌個我更想要既offer比我就好 不過我都知足了 而家都好好了 多謝

city連cccu我呢個親生仔都唔俾offer 咩offer都未有 明明cgpa都有升

究竟幾時先出曬grade
好驚F

Cccu賣左啦 仲親咩生仔

其實你有去考試正正常常點會F

巴打有咩offer係手

最尾個個鬼睇咩

我都想知，不過呢科冇考試

交齊野，雖然成績麻麻，但係有一份project有B
唔知點解最後會變左F

係咪plagiarism ?

冇，我D組員都冇事

聽日出埋最後一科就成功上岸

Same,上左u再爆過

仲差一科 唔好肥佬就等
Btw cgpa跌左0.1左右

唔會架啦，信我

想知D咗有冇得retake
如果有 但我本身畢得業
我係咪要同office講我想defer

以前asso我aim4，宜家aim3

主要係啲人太勁定係學嘅野難咗好多?

明天係咪會放哂全部grades? 好想知埋最後嗰科嘅確實成績

係太勁為主，有時盡咗力都係中遊，冇計

我都預上到去嘅gpa係起碼依家-1.0

好野順利grad!!!
平步青雲 3.62
City mkt

想問下ching你頭3個sem gpa點？

頭3個sem 3.55~3.77游走

你個condition係gpa幾 係咪全部人都一樣架

3.5 其實可能更低
我見好多入到

上岸

有冇人試過F左求到情變pass

屌原來話我冇考mid-term
要搵翻份卷

咁ching有無考到

有啊，所以聽日要去city自己搵翻份卷

咁兒戲嘅 如果淨係搵你有冇考過 佢嗰陣份點名應該會有紀錄

呢科D人好濕鳩，唔send e-mail問都唔知發生乜事

俾著我第一時間就踩上office搵course leader

Email左先，廢事摸門釘
計埋mid term都唔知仲係咪F

祝你好運啦巴打

Thx

asso好多勁人?

好明顯講緊degree啦

想問下programme transfer 去year 1定year 2
今年升year 1的話

睇programme關唔關事同讀咗幾多transfer到嘅course

Thank you

終於放曬grade

上到岸既巴絲恭喜晒

召集N手飯大軍

Meet 到 condition upload 哂d資料係咪等通知？想知幾時拎到學生證

學生證預八月到

幫friend問
畢業證書幾時可以拎? 升degree要8月之前交證書,應該點做?

唔該各位巴打絲打

Meet cityu offer係咪要等學校寄張正式既transcript?? 即係依家去city買個張無用？
求師兄解答

好似係會寄比你

姐係唔洗自己買？

pubilc leader ship簡直救我sem b全家，有a-
究竟今個sem的gpa比上個sem高0.04，叫唔叫有進步

係

呢科好讀？有冇好tutor介紹

有通識底加有留意時事就讀得，有讀過香港史既就更佳。tutorial有九堂都係聽個人匯報。要聽書既都係得lecture。全科得3個tutor教（今年sem b）。所以好難有tutor介紹俾你

但有排 你急用咪上網搞，幾廿蚊到

有冇ching有報UOW? 想問啲Interview使唔使去
CCCU網話我讀LAC而去報 bachelor of media ''will be admitted directly''
咁即係我去唔去都會收？

唔駛去架，報都唔駛報佢就會俾offer你

做乜咁睇唔開報uow

點算 cgpa差0.02 meet到condition offer可以點

on9當有趣

求情

係兩邊都求會好d 我諗住同曬今個sem所有科既course examiner求情先

Queenie教 派分科 我都a-

不過我ｔｕｔｏｒ係ｋａｔｒｉｎａ喎，但都有Ａ－，感謝她救我其他科啲ＧＰＡ

我tutor都係佢 但queenie d exam真係

如果個exam係用中文考就好了，不過佢俾我個分都唔錯

認真我4月報hkcc，無去面試，6月收到offer

點解你地個個都ok,我就b+

老師同你一樣，上年semB?

上年比個眼鏡肥仔教 中伏

記得準時報

徵求CGE12301 中日韓notes

電子ppt 都OK 全set $100

有意請聯絡：
或 chanmin73@yahoo.com.hk

跪求各位同學、師兄開心share

cls，仲有冇其他科想要

暫時無其他需要 剩係要依科

繼續推

有冇人send左俾你未 俾埋pj ppt你又點話

仲有冇其他想要？

未啊 可能個post 無咩人

係真唔係 感謝師兄
chanmin73@yahoo.com.hk

開sem請你一餐飯

窮學生無錢啦 想要都唔夠錢買

你講course code睇吓幫唔幫到你

我都系差0.01，之後求情成功

想問上咗岸嘅巴絲 Dse中文2咗係咪一定要考igcse
唔考會唔會有影響？

你係向course examiner求情？ 可唔可以講多啲 應該點求法

我AST
不過有上年中挑notes
想要嘅俾個email 我send俾你

其實老實講 pub lead真係唔難 就係因為簡單所以條curve好高 唔明點解成日都賴唔同tutor 唔同待遇

chanmin73@yahoo.com.hk
祝師兄你一生平安

[member]我係因為有啲科唔拉curve，之後差2分就升到一個grade，我立即打上去tutor個office電話，同佢講個情況，之後佢加左我2分平時分[member]

joe.0as@hotmail.com
同求 未必要讀但都想睇下啲資料

同問

賣notes上樓不是夢

cu hku要，其他optional

免費派街坊當做善事
反正都係打包個zip檔send過去兩分鐘嘅事

cccu無得重讀同一科(除左F)

D grade都可以

黃石

聽講佢好痴線㗎喎

讀過就會沿用舊grade

有朋友轉科讀，撞左d必修都無得重讀（商轉文）

重讀成個 programme 當然唔得
正常嚟講直接quit asso
報下年year 1

grade唔一定好幾多 ，但先蝕45k ，仲有一年時間，巴打三思

幾有緣，我跌過0.66

通常普通話yr2會鬆手好多 （利申由C變B）

如你不再是：

課程的註冊全日制學生；

退學、暫時停學或休學；或

由於任何原因未能完成課程，

你須立即以書面通知學資處，並一次過償還或以等額方式分期償還貸款。如分期還款，你須在修訂還款期內分期償還貸款連累計利息，利息按年息1%計算。還款期長短、還款期開始日及還款安排，由學資處決定。

跌過1.1 gpa

you win

我都聽過，但係俾佢教完又唔太覺，上堂淨係見佢屌過一次人

唔知啵，問下老師啦

搞咩搞到咁呀

比左錢就佢等你啦

有冇lac jj知道要幾多gpa先可以上返ugc

而且 tran credit 果啲手續都起馬7月先有得搞，唔洗急啦

拋磚，見過最低3.18

我aims買左成績表諗住當畢業證明....畢業證書應該9月後先出

原本我都打算咁，但係上網睇啲人又話如果張transcript未印有graduation 嗰幾行字其實未證明到你可以順利畢業

不過我覺得又應該唔洗等到畢業證書嘅

最多差不多時候再打個電話去問，佢都想收你，唔會為難嘅

收得我錢唔比我讀，去消委會投訴佢

year 1 sem a 3.28 sem b 2.98 係咪已經冇機

咩科先？

擔心嘅咪電話去問
佢俾得個時間你唔會令你難做

去aims買咗張transcript已經ok架啦

明白，感激各位巴絲嘅解答

冇考 收到4個offer
利申cgpa3.92

AATI

恆大

死背好辛苦，om靠理解，acct咩叫盡力先，我唔信你做哂acct書啲exercise都係得c啦

你爆到個4返嚟，點會冇可能

邊間先，如果ust或者shitty，就應該要份official transcript就ok

今年收到個conditional offer gpa 3 就得

conditional就算啦

interview個門檻隨時高過conditional啦

表示嗰科in都冇in過
有報嘅話過3就入到

applied sociology冇去in都俾offer我

咩間u? Cityu 既 applied sociology 好似唔洗in

我嗰科直頭冇interview
不過我最後揀咗另外一科

想問下嗰status已經轉咗offer accepted同paid by xxxx
加埋upload埋最新張transcript
係咪等佢打電話就得
驚做少咗野

係呀，遲下會叫你搞學生證

巴打讀business?

邊間u

你揀咩科先 可以係3.7~4.0都冇offer 而3.2x嗰個有offer架喎

3.6+ 可以報city傳理 唔洗in 實收

sem 2抄咗
sem 3都有機會拉返
趁有時間拎定sem 3 notes溫啦
sem 3基本上係最後機會

AST 雙失廢青輪候 N手飯中
有冇朋友可以分享吓經驗

仲有 sem3 差唔多全世界都讀書 條curve實升硬 用返同樣同year1 一樣既準備時間好大機會炒

係
當然冇考igcse既後果係唔洗望三大
因為hku 同 cu 都係要full cert

所以淨係報左cityu同bu
兩間都有offer
Bu缺席interview 都收到

ust唔駛，我就係成功嘅例子

只能夠講agger牙 閱讀清

千祈唔好去到先影學生相，記得影定張白底自拍

有冇人入左ais

有冇人知幾時有得報
幫手放榜嗰日註冊個啲std helper?
幾多錢一個鐘

你話幫city degree個邊定cccu？

Cccu

個個係programme leader搵人

你要同programme leader熟先會搵你

好似$4x 一個鐘

唔該巴打

識既 ?

degree呢?

係44 報咗

點報

去department office問

之前參加咗student service啲活動
佢私底下搵人嘅

可以上個google form報名
不過好似deadline左 office已經叫我send資料俾佢地

係咪企全日？叫人排好隊嗰啲

睇你做咩post 但應該唔會企全日

ac2會擺info counter，放榜後會有好多人嚟，到時你代表你program幫手答人問題

我都做過 係幾爽既 我果個位又hea 但聽講有啲會好chur

咁快又死po

整定新reg day需知

Cccu 新生攻略
[CCCU]城大專上學院2017新生入門攻略

有冇人知transcript係咪會自動寄去屋企
幾時先寄到

利申year2

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係

謝謝大家

自動，一星期到

點解的仲未收一弓

你幾時apply?

佢係咪講緊學校送嗰張
嗰張好似有排都未到，
自己上AIMS apply一張，三日到

有無人知黎緊呢屆入CCCU讀仲有無City cert?

利申德福JJ

好似有

好似有兩張
一張city
一張uow

係咪話完左過渡期個五年之後入先無？

應該要同office申請張letter of certification
正式張cert聽講要9~10月先有

話咁快就要grad了

係要連續兩個sem3.4，定cgpa 3.4 above ?

係amis申請左張transcript
啊屌 原來唔係個張

幫人問
CCCU N展相比其餘個兩間點？

利申今年Grad社科JJ

4個sem Cgpa

金色窗簾繩

今日上aims睇出grade嗰度多咗award嗰幾行字
而家apply transcript/佢嚟緊寄過嚟嗰張都應該會有
但早兩日我又見secrets度有人話未出正式張cert要apply呢張嘢，咁我諗如果你想求個安心都可以apply嘅

可以check email, 有講

好 唔該哂

唔使

無知一問，今年入學嘅學生畢業後係出咩證書（cccu or 伍倫）

兩張

thanks

一年容易又放榜

請問ielts sponsorship 點申請同幾時截止？

上cccu 網search ielts?

搵唔到幾時截止

冇deadline，睇仲有幾多個位淨，手快有

話咁快就兩年

有無得check淨幾多位?

冇

你幾時要apply 17/18嗰個截左好耐啦

想問今個學年printer啲credit去到幾時
31/8？
我仲有千幾未print曬出黎

business同學唔理新生舊生都可以入，interview問題都可以問架

我想問係咪所有yr2嘅人都已經收到academic awards (證明grad咗嗰張transcript)?

我未收到
我business個邊

咁遲都未收到 btw thx巴打

有無巴絲讀過 ethnics and soc? 伏唔伏

Yr2出咗timetable了

我有 tg me plz

Design in cultural context定中日韓(得日本tutor ? 差呢個domain 想讀嘅都撞哂時間

中日韓啦易靚grade

再見了
9月又可以再見

絲打果然又靚又叻

巴打你都又型又勁呀
9月見，我會成日過黎食飯
你要繼續keep住高gpa 睇好你

有冇GE科推介 除左public leadership,western art呢d

想reg IT

IT? 中挑?
利申 聽人講

Ent聽frd講又讀宇宙又乜又盛 要去field trip

佢係學霸 輕鬆A+左 其他人唔知

pfp, western art
利 a+已grad

上個sem讀過 覺得exam有d難 題目係隨機抽出黎所以人人嘅題目都唔同
有d題目係份notes冇但lecturer上堂講過 最後出黎exam個mean都好低
份field trip report唔難但要寫得多字先會高分(身邊拎a range嘅朋友都寫左過千字)
利申：文科底 除左呢科b左其他科都係a range

有冇人讀過Personal Financial Planning
想知係咪伏

有無巴絲REG咗CGE15404 (Understanding social deviance)可以相認一下
小弟ta2
同埋想請教咁多位巴絲呢科好唔好讀
有無喞梳屎可以開心些牙

上個sem讀拎咗a-
有溫書就得 得一份grp project 做Role Play

個lecturer講野1999 偏偏mid term係考concept 靠自己睇書先明多少少 過左mid term後就係教唔同既社會差異 譬如係紋身 吸毒等 講點解佢地會被stigmatised
essay同project難啲拎靚grade 不過exam有溫slides就等如派grade
同埋佢本書其實買黎都曬氣

想要咩梳屎？

我轉咗讀24501 Understanding Society 啊Ching
都多謝你答我啊 好迷茫

大佬你仲有無梳屎留低
我後尾reg果科比人cut班 要讀翻呢科
但已經miss咗mk1

都係嗰句 你想要咩梳屎？我要搵下

有無d notes或者關於呢科嘅project
可以比我參考下 想project可以高grade d

比個tg我 我今晚搵到contact你？

Yr2 未考ielts個啲
快啲去考啦
9月尾要報 non ju了

多謝你啊
my tg : Error_4044